啱啱睇完大時代，如果戲入面有麵神會點？

如果最後一集麵神聽左劉青雲講買升，係咪會連三個全港最有錢既人夾埋都托唔到市？
場仗會打足成年，恒指跌五千點，劉青雲攬住周慧敏跳樓死？

麵神係丁蟹

大奇蹟日之前已經燈死哂d男女主角
第3集之後d戲份都係屌下匯豐屌下美股咁到結局

佢完全唔配有任何角色

會變癲咗嗰個

其實即係本多終勝，三大富豪錢多過丁蟹，即係大石責死蟹。

冇窮人

大時代係同你講：股市就係造出黎既

麵神就係方展博師傅

最後劉青雲會同丁蟹冰釋前嫌一齊聯手對付燈神面面
但係最後失敗告終
一邊bbq一邊燒炭自殺

就算連埋果3個猛人都唔夠麵神抽

幫麵麵畫漫畫果位師兄可唔可以試下畫大時代篇？

今次變左鄭少秋扔劉青雲落樓

pin this

最後5點鐘交易廣場天台應該變左係
劉青雲、周慧敏、林寶怡
同麵神

我就係個個不敗婆婆

但佢好似第二集先出現

邊位
淨係識92年既大時代
好彩你冇出現喺套劇度

如果你同劉青雲抽啤牌鬥大
你會唔會連續十舖抽階磚2？

丁麵
一開場就燈死丁蟹

5隻鬼仔都頂唔住麵神